彩虹 1093 票站閂咗

未投票嘅快啲去其他票站啦

[長文] 你唔想香港變澳門嘅話 請麻煩你睇呢篇文